其實唔需要講啲咩，就咁whatsapp同我講句hi我就可以

Hi

HiHi

hi都唔想hi